有冇人知香港嗰堆懷疑武漢肺炎個案去左邊？

冇一個確診？

衛生署有份report 全部只係其他病 搵人補link

2次+ve都係高度懷疑 無確診好合理

死咗咪冇懷疑囉

沒事兒
放返出黎共享中國人榮耀

落晒去下面啦

佢淨係驗到d已知病毒
中左咪有report 唔中咪繼續住院
但無左病徵就會放晒出院架啦